delifrance隻白汁三文魚醬點整

以前delifrance有隻白汁三文魚醬
大概係煙三文魚碎
撈入啲蛋黃味嘅白汁度
自從delifrance冇賣呢隻醬嘅包
我都冇再幫襯
最近心血來潮想食返
有冇巴打識點整/邊度有得賣？

salmon-rillettes

細個好似食過 真係幾正

Google search咗
似係呢隻啦
參考吓啲食譜先
Thx bro